藍牙耳機d咪係咪全部都咁差

錄音都唔清楚